<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Alemán on Juegos Accesibles</title>
    <link>http://localhost:1313/languages/alem%C3%A1n/</link>
    <description>Recent content in Alemán on Juegos Accesibles</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Jul 2025 15:00:14 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/languages/alem%C3%A1n/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La sala de Juegos de quentinC</title>
      <link>http://localhost:1313/juego/qcsalon/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 15:00:14 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/juego/qcsalon/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>The Jackbox Party Starter</title>
      <link>http://localhost:1313/juego/js/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 14:55:31 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/juego/js/</guid>
      <description>&lt;p&gt;el party starter de Jackbox incluye los siguientes juegos:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Quiplash 3: Escribe respuestas divertidas y vota por la mejor.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Tee K.O. Dibuja camisetas con frases, compite por votos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Trivia Murder Party 2:  Supera preguntas y minijuegos macabros para sobrevivir.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jackbox party pack 10</title>
      <link>http://localhost:1313/juego/j10/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 14:47:47 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/juego/j10/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El party pack 10 incluye los siguientes juegos, todos en español:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Tee K.O. 2: Diseña camisetas y slogans y compite; puedes imprimir tu creación.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Timejinx: Trivia histórica en misiones de viaje en el tiempo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Hypnotorious: Deducción secreta en un teatro, identificando a la oveja negra.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;FixyText: Escribe frases bajo restricciones creativas para competir.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dodo Re Mi: Crea una canción colectiva, agregando líneas o notas musicales por turnos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jackbox party pack 9</title>
      <link>http://localhost:1313/juego/j9/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 14:47:47 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/juego/j9/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El party pack 9 incluye los siguientes juegos, todos en español:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Fibbage 4: Adivina la respuesta verdadera entre mentiras creadas por otros.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Roomeran: Reality show donde respondes según un rasgo y evitas ser eliminado.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Junktopia: Compra, inventa y vende objetos falsos por el mayor precio.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Nonsensory: Responde con texto o dibujo y otros adivinan escala o porcentaje.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Quixort: Ordena respuestas en caída, por equipos o modo solitario.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Balatro</title>
      <link>http://localhost:1313/juego/balatro/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 14:34:00 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/juego/balatro/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Es un videojuego roguelike de construcción de mazos de baraja inglesa desarrollado por LocalThunk y publicado por Playstack. El juego consiste en la superación de unas rondas llamadas ciegas, obteniendo un determinado número de puntos, que se consiguen jugando manos de póquer. Al batirlas, los jugadores ganan dinero, que pueden gastar en cartas comodín con una variedad de efectos. Al igual que en otros juegos del género roguelike, el jugador gana mediante una combinación de &amp;ldquo;estrategia, riesgo y recompensa, y un poco de suerte&amp;rdquo;. El juego fue un éxito comercial y de crítica. Se publicó el 20 de febrero de 2024 para Windows, Nintendo Switch, PlayStation 4, PlayStation 5, Xbox One y Xbox Series X/S; el 1 de marzo del 2024 para macOS; y el 26 de septiembre del 2024 para Android e iOS.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
